男友鍾意目及女 如何應對😩

成日望班妹妹仔😩

我都著熱褲的
但佢拖住我仲望人

你咩樣先 有冇相睇下

你想男友昅仔定昅女

男人老狗著熱褲
唔望其他女唔通望你

你唔係隔黎食埋添 有你係度已經叫節制算俾面你

唔關事架
1. 可能你唔夠靚
2. 望嫌左你
3. 就算你好正， 男人天性貪新鮮望女

似台妹

你又及仔

同佢一齊睇囉
if you can't beat them join them

有邊個知

咩歌?

他們想要強姦我,,, 都係台妹喎

sorry，望住個標題就覺得好有畫面。

人哋想轉返直就放過人啦

我似紅色

望我

除左插盲佢對眼我真係諗唔到有咩辦法

我當年校花黎
抵你做處男

屌 大家可以出返去
你講咩都得啦點證明
無討論價值

好多人話我似佢

你想我自拍上黎？
我唔係d自貼收兵既女仔

對唔住 我係靚女